如果你班人繼續搞bully呢我會點

如果你班人繼續搞bully呢我會點
咪del app囉慢慢啦你哋我個人生唔係連登
成班multi account low life garbage

志

貼禮志bam圖

jdaily果個5係我。

此地無銀

你係奠帛㒼

你係莫甚心

拉

推

四眼。

快d del＞＜